大橋久未應付挑戰 首次出現千人排長龍

農曆新年長假將至，港珠澳大橋將首次面對三地春運的「海量」出入境人流挑戰。自大橋通車後，三地口岸多次出現千人排長龍苦候穿梭巴士「金巴」數小時的亂象。為應付新春的客運需求，金巴已預先向跨境直巴公司借用超過三十部旅遊巴，並額外購置二十部新巴士，連同常設巴士合共投放一百八十八部金巴「應戰」。不過，旅遊業界仍不表樂觀，憂慮候車人龍會塞爆香港口岸，促運輸署在口岸分設旅行團及散客候車區域，以防混亂。

去年十月通車的港珠澳大橋，交通安排混亂一直為人詬病。金巴營辦商表示，參考其他口岸以往於農曆新年假期期間錄得的跨境旅客數字，預計大橋旅客數目在該段日子將較平日及周末多，因此會加強服務，應付乘客需求。

新春期間，金巴除投放現有常設的一百三十八輛巴士外，將向跨境巴士業界借用超過三十輛巴士，並已購置額外二十輛巴士，將於農曆新年前後投入服務。金巴同時會因應三地的人流情況，調度車輛，應對「港珠線」及「港澳線」的旅客高峰時段。

另外，金巴表示會繼續提供團體預訂服務，鼓勵團體旅客透過預約或包車形式，乘搭穿梭巴士，相信有助管理各個時段的客流，避免團體旅客集中在同一時段進出。同時，亦會加派人手在口岸車站，協助維持候車及上車的秩序。

回帶撚

old news

咪開埋d垃圾文啦

屌 睇成大橋未久應付挑戰 首次出現千人排長龍

1月18日

大橋久未

屌你
我睇成大橋未久

有冇人睇錯咗做大橋未久

不能只有我看到

我都係

ching高汁

我以為係成千個人輪個女優

咸濕仔

睇錯大橋久末

年經

千人斬

沒沒

波波

經過上次中伏
我今次真係逐隻字睇
唔洗做鹽濕仔喇

以為邊個av 女優 千人斬

圖呢?

大事回顧好好玩？

新野

怪我認識大橋久未

樓主又回塘

樓主岩岩放出黎？

要去驗眼

我唔會再中招㗎喇屌你個閪

睇錯左 大橋未久 首次拍千人斬

睇左做彩香

睇左做大橋未久 千人排隊

係唔係要驗眼驗腦

上次中伏今次再中揮手區

次撚次都睇咗做大橋未久

大橋未久應付挑戰 首次出現千人斬排長龍

我認我係咸濕仔

joe我屌你老母

屌，我都係

Clickbait

why

衰咸濕

咪玩我個名

褲都除埋

正常男性應該會睇到咁既標題

仆街 入咗嚟先知唔係大橋未久

巴打 邊度人

又睇錯

打得飛機多

睇錯

仲以為大橋未久復出

人愈大對大橋嘅抵抗力愈低
冇睇清楚就衝咗入嚟

心靈不再乾淨了

心唸大橋未久居然復出仲一次挑戰千人斬

屌又中撚左伏

幾時乾淨過

Shit.... 完全理解左係咁 x 2

幫推

3q

我都睇成千人斬

ZA-051-sd

無碼黎講呢套最正,引退左都J過無數次

bb

good night

88

我認我咸濕

對唔著, 我認我鹽濕

仲未訓?

佢個套老師都有成十個啦

中過咁多次，今次我睇啱

明知睇錯都要入黎睇下

睇撚錯標題

呀屌你老味 上次睇錯今次又睇錯

今日先知原來個名係未久

樓主條廢物又出廢post

you win

又要打丁了

系

我既大橋未久